【颱風天鵝】天文台形容「天鵝」為強颱風：未來一兩日逐漸增強

天文台今日（30日）指在上午十時，強颱風天鵝集結在馬尼拉以東約1240公里，預料向偏西方向移動，時速約15公里，大致移向呂宋，並逐漸增強。

天文台預料東北季候風會在未來數日持續影響華南沿岸，該區普遍晴朗，日夜溫差較大。此外，熱帶氣旋天鵝會在未來一兩日大致移向呂宋並逐漸增強，隨後進入南海中部。與天鵝相關的雲帶會在下週中期影響南海北部。展望未來數日大致天晴及乾燥，下週初早晚稍涼。

以非官方角度提供香港天氣資訊、分析及氣象知識的「地下天文台台長」今日（30日）亦分析颱風天鵝的走勢，並指是次颱風天鵝雖然很小，但很強。

無野阻到我哋返工

俾d新意啦講到爛

睇錯天鴿以為上年新聞

有8號先好講啦

Topick 俾乜撚link

放心，習大大無南巡，吹到點都唔會8號

11月如果唔凍
個風會超勁
如果突然冷風殺到
咁個風都係好快自然消散
早幾年都試過

叫做柒鵝應該會掛十號風球

又唔係吹尼香港

又係個800公里外掠過嘅廢風

上次天鵝又係cat5

過完菲律賓仲撚會咁強咩

今年唔會凍

廢風

都十一月仲有風既

對香港冇撚用，可以收檔

唔講力牆已經好好

打風都要開VPN whatsapp 做嘢
陣間9點開zoom會
仲有12點前交埋份report俾我

「天鵝」同當年「海燕」同級，係歷史級颱風

連登仔：廢風